---
date: 2020-04-29 17:42:00
images:
- /uploads/hbc-310-22__q9k3mo.png
layout: post
title: Jeu école de hand et moins de 11
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<p>Petit challenge pour occuper les Merlin, les Lancelot et les Arthur de l'école de hand, les moins de 11 ... et tous ceux qui veulent !<br/>Histoire de laisser les parents souffler un petit peu <span><img alt="" height="16" src="https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/t57/1/16/1f609.png" width="16"/><span>;)</span></span> !<br/>A vos crayons de couleur pour dessiner de chouettes tenues HBC 310. On compte sur vous ( s'il vous reste un peu d'encre dans l'imprimante <span><span> </span></span></p></div>